[{"title": "IX Carreira Pedestre Concello de Zas 2024", "place": "Zas", "url": "https://atletismo.gal/competicions/ix-carreira-pedestre-concello-de-zas-correndo-pola-costa-da-morte/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a de Federaciones Auton\u00f3micas Pruebas Combinadas", "place": "Arganda del Rey (Madrid)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-de-federaciones-autonomicas-pruebas-combinadas/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Xogade \u2013 Atletismo Pista \u2013 Provinciais \u2013 Ourense 2024", "place": "Pereiro de Aguiar, O", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xogade-atletismo-pista-provinciais-ourense-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "XV Campionato Xunta de Galicia de Milla en Ruta e Cto. Xunta de Galicia de 1Km 2024", "place": "Lourenz\u00e1", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xv-campionato-xunta-de-galicia-de-milla-e-1km-en-ruta-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Corresan Barrio de Conxo 2024 \u2013 X Circuito Carreiras Saudables CorreSan 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/corresan-barrio-de-conxo/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia de Probas Combinadas Absoluto, Sub23 e Sub 18 \u2013 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-de-probas-combinadas-absoluto-sub23-sub-18/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "VII Milla Popular Urbana 2024 \u2013 Concello de Lourenza", "place": "Lourenz\u00e1", "url": "https://atletismo.gal/competicions/vii-milla-popular-urbana-2024-concello-de-lourenza/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Control FGA Aire Libre-Tarde 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/control-fga-aire-libre/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "Xornada Atletismo Deputaci\u00f3n de Lugo \u2013 2024", "place": "Lugo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xornada-atletismo-deputacion-de-lugo-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-01"}, {"title": "XI Carreira Popular Os Rosales 2024 \u2013 Coru\u00f1a Corre", "place": "Coru\u00f1a, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xi-carreira-popular-os-rosales-coruna-corre/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-02"}, {"title": "10 Km. de Carballo \u2013 XII Carreira Popular Concello Carballo 2024", "place": "Carballo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/10-km-de-carballo-xii-carreira-popular-concello-carballo/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-02"}, {"title": "Xogade \u2013 Atletismo Pista \u2013 Provinciais \u2013 Lugo 2024", "place": "Lugo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xogade-atletismo-pista-provinciais-lugo-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-02"}, {"title": "XVI Campionato Xunta de Galicia de 5 Km Absoluto, Sub 18, Sub 20, Sub 23 e M\u00e1ster -2024", "place": "Carballo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xvi-campionato-xunta-de-galicia-de-5-km-absoluto-sub-18-sub-20-sub-23-e-master/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-02"}, {"title": "Control FGA Aire Libre Ma\u00f1\u00e1 \u2013 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/control-fga-aire-libre-mana-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-02"}, {"title": "XVI Trofeo Alfonso Posada 2024", "place": "Vigo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xvi-trofeo-alfonso-posada/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-07"}, {"title": "Campeonato de Europa", "place": "Roma (ITA)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-europa-2/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-07"}, {"title": "XLI Copa Deputaci\u00f3n Ourense Atletismo \u2013 Final ABS \u2013 M\u00e1ster", "place": "Pereiro de Aguiar, O", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xli-copa-deputacion-ourense-atletismo-final-abs-master/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-07"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia Sub 10 e Sub 12 \u2013 2024", "place": "Coru\u00f1a, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-sub-10-e-sub-12/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Sub-14 individual", "place": "A Designar", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-sub-14-individual/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Clubes Master Segunda Divisi\u00f3n", "place": "Ibiza", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-clubes-master-segunda-division/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "VI Carreira Holi Gaias 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/vi-carreira-holi-gaias-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "Carreira do Centro 2024- XII Circuito Correndo por Ourense", "place": "Ourense", "url": "https://atletismo.gal/competicions/carreira-do-centro-xii-circuito-correndo-por-ourense/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "VIII Nocturna Correndo por Vigo", "place": "Vigo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/viii-nocturna-correndo-por-vigo/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-08"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia Sub 18", "place": "Vigo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-sub-18-2/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "VII Carreira e Andaina Solidarias pola Esclerose M\u00faltiple 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/vii-carreira-e-andaina-solidarias-pola-esclerose-multiple/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "IX Carreira Popular de San Sadurni\u00f1o 2024", "place": "San Sadurni\u00f1o", "url": "https://atletismo.gal/competicions/9a-carreira-popular-de-san-sadurnino/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Clubes Master Primera Divisi\u00f3n", "place": "Ibiza", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-clubes-master-primera-division/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "III Carmi\u00f1a carreira", "place": "Mar\u00edn", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iii-carmina-carreira/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "IV Trofeo Mariano Casti\u00f1eira Villaseca \u2013 2024", "place": "Lugo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iv-trofeo-mariano-castineira-villaseca-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-09"}, {"title": "XLI Copa Deputaci\u00f3n Ourense Atletismo \u2013 Final Sub14", "place": "Pereiro de Aguiar, O", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xli-copa-deputacion-ourense-atletismo-final-sub14/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-14"}, {"title": "LXXXIX Campionato Xunta de Galicia Absoluto e XXXIV Sub 23- 2024", "place": "Vigo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-absoluto-e-sub-23/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-15"}, {"title": "IV Cross  de Obst\u00e1culos Dumbria Terras do V\u00e1kner 2024", "place": "Dumbr\u00eda", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iv-cross-de-obstaculos-dumbria-terras-do-vakner-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-15"}, {"title": "IV Carreira 5K El Canario \u2013 Homenaxe Jos\u00e9 Nespeira", "place": "Ribeira", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iv-5-km-aprox-el-canario/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-16"}, {"title": "VII Volta \u00c1s Forcadas 2024", "place": "Valdovi\u00f1o", "url": "https://atletismo.gal/competicions/vii-volta-as-forcadas/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-16"}, {"title": "XVI Campionato Xunta de Galicia Trail Running \u2013 Carreiras de Monta\u00f1a", "place": "Esgos", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xvi-campionato-xunta-de-galicia-de-carreira-de-montana-trail-running/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-16"}, {"title": "XVI Trail San Pedro de Rocas \u2013 Esgos", "place": "Esgos", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xvi-subida-rocas-o-eirado-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-16"}, {"title": "2\u00aa Xornada Circuito: XXV Memorial Celso Mari\u00f1o 2024", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/5a-xornada-circuito-xxv-memorial-celso-marino-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-20"}, {"title": "IV Control Club Riazor 2024", "place": "Coru\u00f1a, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iv-control-club-riazor-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-20"}, {"title": "Meeting Madrid 2024", "place": "", "url": "https://atletismo.gal/competicions/meeting-madrid-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-21"}, {"title": "XLI Copa Deputaci\u00f3n Ourense Atletismo \u2013 Final Sub16", "place": "Barco de Valdeorras, O", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xli-copa-deputacion-ourense-atletismo-final-sub16/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-21"}, {"title": "Campionato de Espa\u00f1a Federaci\u00f3ns Auton\u00f3micas Sub-18", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-de-espana-federacions-autonomicas-sub-18-3/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-22"}, {"title": "I Trail Camposancos \u00f3a Solpor", "place": "Guarda, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/i-trail-camposancos-oa-solpor/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-22"}, {"title": "Copa Internacional Trail y Mountain Running Sub-18", "place": "Aguilar de Campoo (Palencia)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/copa-internacional-trail-y-mountain-running-sub-18/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-22"}, {"title": "XI Estranoite  2024", "place": "Estrada, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xi-estranoite-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-22"}, {"title": "XIX Carreira Nocturna de Celanova", "place": "Celanova", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xix-carreira-nocturna-de-celanova/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-22"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia Sub 14", "place": "Lugo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-sub-14/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-23"}, {"title": "XXXI Carreira das Areas Concello de Carnota 2024", "place": "Carnota", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xxxi-carreira-das-areas-concello-de-carnota/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-23"}, {"title": "3\u00aa Xornada Serie Municipal 2024", "place": "Vigo", "url": "https://atletismo.gal/competicions/3a-xornada-serie-municipal-3/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-23"}, {"title": "3\u00aa Xornada Circuito: L Trofeo Boa Vila 2024", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/l-trofeo-boa-vila/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-26"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Absoluto y Relevos 4\u00d7100 m y 4\u00d7400 m", "place": "La  Nucia (Alicante)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-absoluto-y-relevos-4x100-m-y-4x400-m/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-28"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia de Clubs Sub 14", "place": "", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-de-clubs-sub-14/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-29"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia de Probas Combinadas Sub 16 e Sub 20 \u2013 2024", "place": "", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-de-probas-combinadas-sub-16-e-sub-20-2024/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-29"}, {"title": "IX Mini Marat\u00f3n Artabro", "place": "Cervas - Ares", "url": "https://atletismo.gal/competicions/ix-mini-maraton-artabro/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-30"}, {"title": "Trail Oira -San Tom\u00e9 2024- XII Circuito Correndo por Ourense", "place": "Ourense", "url": "https://atletismo.gal/competicions/trail-oira-san-tome-2024-xii-circuito-correndo-por-ourense/?cp_date=01/06/2024", "start": "2024-06-30"}, {"title": "4\u00aa Xornada Circuito: XLVIII Trofeo Soc. Gimn\u00e1stica de Pontevedra 2024", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/4a-xornada-circuito-xlviii-trofeo-soc-gimnastica-de-pontevedra/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-03"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Master Aire Libre", "place": "A Designar", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-master-aire-libre/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-05"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia Sub 16", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-sub-16-2/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-06"}, {"title": "IX Carreira Nocturna Concello de Cee  2024", "place": "Cee", "url": "https://atletismo.gal/competicions/ix-carreira-nocturna-concello-de-cee-correndo-pola-costa-da-morte/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-06"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Federaciones Auton\u00f3micas", "place": "La Nucia (Alicante)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-federaciones-autonomicas/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-06"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Sub-18 y de Clubes 4\u00d7100 m", "place": "M\u00e1laga", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-sub-18-y-de-clubes-4x100-m/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-06"}, {"title": "Corresan Nocturna Cidade Vella 2024- X Circuito Carreiras Saudables CorreSan 2024", "place": "Santiago de Compostela", "url": "https://atletismo.gal/competicions/corresan-nocturna-cidade-vella-2024-x-circuito-carreiras-saudables-corresan-2024/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-06"}, {"title": "XL Carreira Popular de Leiro 2024", "place": "Leiro", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xl-carreira-popular-de-leiro/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-07"}, {"title": "5\u00aa Xornada Circuito: XLVIII Trofeo Virxen Peregrina 2024", "place": "Pontevedra", "url": "https://atletismo.gal/competicions/5a-xornada-circuito-xlviii-trofeo-virxen-peregrina-2024/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-10"}, {"title": "Campionato Xunta de Galicia Sub 20", "place": "", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campionato-xunta-de-galicia-sub-20-2/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-13"}, {"title": "VII Carreira Popular do Apostolo Vila\u00f1o 2024", "place": "Laracha, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/vii-carreira-popular-do-apostolo-vilano/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-13"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Sub-23 y de Clubes 4\u00d7100 m", "place": "A Designar", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-sub-23-y-de-clubes-4x100-m/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-13"}, {"title": "IX Carreira Pedestre Concello Muxia 2024", "place": "Muxia", "url": "https://atletismo.gal/competicions/ix-carreira-pedestre-concello-muxia-correndo-pola-costa-da-morte/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-14"}, {"title": "I Carreira Popular Concello da Pastoriza 2024", "place": "Pastoriza, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/i-carreira-popular-concello-da-pastoriza-2024/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-14"}, {"title": "Campeonato de Europa Sub 18", "place": "Banska Bystrica (SVK)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-europa-sub-18/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-18"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Sub-16 y de Clubes 4\u00d7100 m", "place": "Lleida", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-sub-16-y-de-clubes-4x100-m/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-20"}, {"title": "III Media Marat\u00f3n e 10 QM Cami\u00f1o Ingl\u00e9s \u2013 Red Stelar", "place": "Oroso", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iii-media-maraton-e-10qm-camino-ingles-red-stelar/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-21"}, {"title": "Encuentro internacional ESP-POR Lanzamientos Sub-23 y Sub-20", "place": "Le\u00f3n", "url": "https://atletismo.gal/competicions/encuentro-internacional-esp-por-lanzamientos-sub-23-y-sub-20/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-21"}, {"title": "Campeonato de Espa\u00f1a Sub-20 y de Clubes 4\u00d7100 m", "place": "Castell\u00f3n", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-de-espana-sub-20-y-de-clubes-4x100-m/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-27"}, {"title": "III Carreira Solidaria M\u00f3vete pola Diabetes", "place": "Pobra do Carami\u00f1al, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/iii-carreira-solidaria-movete-pola-diabetes/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-27"}, {"title": "10K Mar\u00edn Manuel Rosales 2024", "place": "Mar\u00edn", "url": "https://atletismo.gal/competicions/10k-marin-manuel-rosales-2024/?cp_date=01/07/2024", "start": "2024-07-27"}, {"title": "Juegos Ol\u00edmpicos", "place": "Paris", "url": "https://atletismo.gal/competicions/juegos-olimpicos-2/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-01"}, {"title": "II Milla Urbana Concello de Curtis 2024", "place": "Curtis", "url": "https://atletismo.gal/competicions/ii-milla-urbana-concello-de-curtis/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-02"}, {"title": "XXXII Milla Urbana Concello de Ares 2024", "place": "Ares", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xxxii-milla-urbana-concello-de-ares/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-03"}, {"title": "VIII Corretroita Popular Concello de Sobrado 2024", "place": "Sobrado", "url": "https://atletismo.gal/competicions/viii-corretroita-popular-concello-de-sobrado-2024/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-10"}, {"title": "Campeonato del Mundo Master", "place": "Goteborg (SWE)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-del-mundo-master/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-13"}, {"title": "XXXIII Carreira Popular Concello de Cambre 2024", "place": "Cambre", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xxxiii-carreira-popular-concello-de-cambre/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-15"}, {"title": "XV Carreira Popular Concello da Pobra do Carami\u00f1al 2024", "place": "Pobra do Carami\u00f1al, A", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xv-carreira-popular-concello-da-pobra-do-caraminal/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-25"}, {"title": "Campeonato del Mundo Sub-20", "place": "Lima (Per\u00fa)", "url": "https://atletismo.gal/competicions/campeonato-del-mundo-sub-20/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-26"}, {"title": "XVI Carreira Pedestre Popular de Noia 2024", "place": "Noia", "url": "https://atletismo.gal/competicions/xvi-carreira-pedestre-popular-de-noia-2/?cp_date=01/08/2024", "start": "2024-08-31"}]