[
    {
        "ID": 1,
        "Titulo": "Fin de semana triunfal para os sub-23 na pista curta",
        "Contenido": "\u23e9 As competici\u00f3ns na pista curta de Ourense comezaron o s\u00e1bado co Campionato Xunta de Galicia de Probas Combinadas Sub16 \u2013 Sub18 \u2013 Sub23 2024, no que Laura Barbaz\u00e1n Lesta foi a representante do club\n\nLaura alzouse cun 3\u00ba posto sub 23 que pon en evidencia o bo traballo realizado para preparar as cinco probas que conforman o heptatl\u00f3n feminino\n\n\u00c1 s\u00faa vez o s\u00e1bado disputouse o Control FGA P.C. no que participaron o noso atletas: Pedro Pose Regos, David Garcia Blanco, Akissi F\u00e9licit\u00e9 Lavandeira Villar, Nuria Paradelo \u00c1lvarez e Jose Cabado Castro,\n\n\u23e9 O domingo continuaron as competici\u00f3ns coa disputa do XXXIII Campionato Xunta de Galicia Sub23 en PC \u2013 3000 m. Absoluto en PC. O campionato conto coa presenza de 6 ateltas do club con grandes resultados.\n\nDestacan nos primeiros lugares, e polo tanto obte\u00f1en t\u00edtulos galegos, Manuela Ravi\u00f1a Valencia nos 60 metros lisos (m\u00ednima B para o campionato de Espa\u00f1a sub-23), El Mehdi El Nabaoui nos 3000 metros lisos na categor\u00eda Absoluto (m\u00ednima A para o campionato de Espa\u00f1a sub-23 e B absoluto), e Ant\u00f3n Riveiro Alonso nos 60 metros lisos (m\u00ednima A para o campionato de Espa\u00f1a sub-23).\n\nA estes destacados primeiros lugares s\u00famanse os segundos postos de Diego Li\u00f1ares Rosende nos 60 metros valas e de Manuela Ravi\u00f1a Valencia nos 60 metros lisos en lonxitude. Ademais, eng\u00e1dense os terceiros postos de Laura Barbaz\u00e1n Lesta, quen, a pesar de competir o d\u00eda anterior, logrou subirse ao podio novamente nas probas de altura e 60 metros valas.\n\nA estes logros no podio agr\u00e9gase o s\u00e9ptimo posto da serie de Yago Ignacio Garc\u00eda Sainz nunha esixente proba de 3000 metros lisos, o que demostra o excelente momento que vive o fondo en Galicia.\n\n\u23e9 Desde o club queremos enviar unha felicitaci\u00f3n moi especial a todos os atletas participantes , que na s\u00faa maior\u00eda compaxinan adestramentos e competici\u00f3ns con estudos, facendo a\u00ednda m\u00e1is desafiantes a preparaci\u00f3n para estes campionatos.\n\nParab\u00e9ns!!!\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#cascasagas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id1.webp",
        "Fecha": "22/01/2024"
    },
    {
        "ID": 2,
        "Titulo": "Disputando a copa",
        "Contenido": "\u23e9Onte traslad\u00e1monos a Ourense para disputar a XIX Copa Xunta de Galicia de Clubs Absolutos en PC, na cal o club contaba coa participaci\u00f3n do equipo masculino e femininos.\n\nNa clasificaci\u00f3n xeral ( suma de puntos ) o club logrou un destacado cuarto posto, demostrando que o club est\u00e1 en plena forma\n\n\u23e9O equipo masculino conseguiu un cuarto posto, quedando a s\u00f3 medio punto do Lucus Caixa Rural Galega, que ocupou o terceiro lugar.\n\nOs nosos atletas realizaron unha moi boa competici\u00f3n, disputando posici\u00f3ns no podio ata a \u00faltima proba . Destaca o primeiro posto de Pedro Osorio Lopez nos 800 metros, logrando coa s\u00faa marca de 1:49.73 a m\u00ednima para o Campionato de Espa\u00f1a. As\u00ed mesmo, resaltamos os primeiros postos de David Garc\u00eda Blanco en salto de altura e o segundo posto de Ant\u00f3n Riveiro Alonso nos 60 metros.\n\nLamentablemente, destaca tam\u00e9n a lesi\u00f3n sufrida por Thiarle Gabriel G\u00f3mez Dos Santos na proba de 400 metros, e envi\u00e1moslle desde o club unha mensaxe de \u00e1nimo e pronta recuperaci\u00f3n.\n\n\u23e9En canto ao equipo feminino, conformado na s\u00faa maior\u00eda por atletas das categor\u00edas sub 18 e sub 20, logrou un meritorio oitavo posto. Isto demostra que a mocidade dos nosos membros non \u00e9 un obst\u00e1culo para competir ao m\u00e1is alto nivel.\n\n\u23e9Felicidades a todos os atletas participantes e tam\u00e9n aos equipos ga\u00f1adores na categor\u00eda feminina (@clubourenseatletismo ) e masculina (@sgpontevedra ). Parab\u00e9n a todos!\n\n\u00c9 un privilexio formar parte de competici\u00f3ns que contan cun nivel atl\u00e9tico tan excepcional. Felicitaci\u00f3ns a todos os clubs participantes (@sgpontevedra @celtaatletismo @atletismo_lucus @clubourenseatletismo @atletismonaron @ria.ferrol @clubadasbarco @amarineda @clubatletismosada ) e \u00e1 Federaci\u00f3n Galega de Atletismo pola impecable organizaci\u00f3n (@atletismogalego )\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos filiais por achegar a s\u00faa axuda !\n@ribeira_atletismo\ntrikiteam\n@clubferrolatletismo\n@clubatletismo_negreira\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id2.webp",
        "Fecha": "15/01/2024"
    },
    {
        "ID": 3,
        "Titulo": "XIX Copa Xunta de Galicia de clubs absolutos en PC",
        "Contenido": "Volve unha das nosas competici\u00f3ns favoritas\n\n\ud83c\udfc6XIX Copa Xunta de Galicia de Clubs Absolutos en PC\n\n\ud83d\udccdOurense\n\n\ud83d\udcc514/01/2024\n\nDeixa a t\u00faa mensaxe de animo nas nosas stories!",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id3.webp",
        "Fecha": "13/1/2024"
    },
    {
        "ID": 4,
        "Titulo": "Medalla de chocolate para os nosos m\u00e1steres",
        "Contenido": "Medalla de chocolate en la Copa Xunta de Galicia M\u00e1ster\n\n\u23e9Onte os nosos \u201cm\u00e1steres\u201d despraz\u00e1ronse a Ourense para competir na Copa Xunta de Galicia de Clubs M\u00e1ster PC\n\nOs nosos \u201cxuven\u00eds\u201d, que ocuparon as posici\u00f3ns de de p\u00f3dium durante toda a competici\u00f3n , v\u00edronse relegados ao 4\u2070 posto na \u00faltima proba.\n\nO equipo estivo formado por : V\u00edctor Jos\u00e9 M\u00e9ndez, Manuel Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Cabado, Jos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez, Jos\u00e9 Manuel Lorenzo, Francisco Javier Campos, Xos\u00e9 Luis Otero, Manuel Mart\u00ednez, Iv\u00e1n Pardal, David Area, Joaqu\u00edn S\u00e1nchez, Juan Ignacio Verdejo\n\nEn definitiva, un moi bo comezo de tempada para noso equipo m\u00e1ster\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id4.webp",
        "Fecha": "8/1/2024"
    },
    {
        "ID": 5,
        "Titulo": "Ma\u00f1\u00e1 exitosa de campo a trav\u00e9s",
        "Contenido": "\u23e9Esta ma\u00f1\u00e1 os nosos atletas sub 20 e sub 23 despraz\u00e1ronse a Ribadavia para disputar o Campionato Xunta de Galicia Individual e de Clubs de Campo a trav\u00e9s.\n\nO equipo sub 20 masculino formado por Gonzalo Cao, Daniel Loureiro, Pablo Rigueiro, David Toimil, Lucas Lesmes e Fernando Otero alzouse cun importante terceiro posto por clubs.\n\nNa categor\u00eda sub 23 o club conseguiu dobre medalla de ouro, alz\u00e1ndose El Mehdi EL Nabaoui co primeiro posto do campionato e o equipo co primeiro posto por clubs.\n\nO equipo liderado polo recentemente chegado El Mehdi EL Nabaoui estivo formado por: Yago Ignacio Garc\u00eda, Pedro Liste (@clubatletismotambre ), Andr\u00e9s Garc\u00eda, Pablo Rey e Brais Garc\u00eda.\n\nNa mesma carreira participou Ant\u00f3n G\u00f3mez ( Absoluto) quen conseguiu unha moi boa 19\u00aa posici\u00f3n\n\nSen d\u00fabida unha moi boa maneira de comezar a tempada e boa estrea para as recentes incorporaci\u00f3ns\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id5.webp",
        "Fecha": "7/1/2024"
    },
    {
        "ID": 6,
        "Titulo": "Felices Festas",
        "Contenido": "A familia do Club Atletismo Santiago des\u00e9xavos unhas felices festas\n.\n.\n.\n#cascasagas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id6.webp",
        "Fecha": "24/12/2023"
    },
    {
        "ID": 7,
        "Titulo": "Roi Rial e David Garc\u00eda capitanean o equipo",
        "Contenido": "\u23e9O pasado s\u00e1bado levouse a cabo en Ourense o XXXIX Campionato Xunta de Galicia Absoluto en Pista Cuberta, onde o noso club tivo unha destacada presenza cun total de 7 atletas.\n\nO equipo foi liderado por Roi Rial Garc\u00eda, quen conseguiu a medalla de bronce e a marca m\u00ednima para o Campionato de Espa\u00f1a sub 23 en triplo salto, saltando ata os 14 metros.\n\nOutro logro destacado foi o bronce obtido por David Garc\u00eda Blanco en salto de altura, cunha marca de 1,84 metros.\n\nAdemais, varios de nosos destacaron logrando posici\u00f3ns de finalistas : Ant\u00f3n Riveiro Alonso e Pedro Pose Regos nos 60 metros lisos, Pedro Pose Regos nos 200 metros lisos, Diego Li\u00f1ares Rosende nos 60 metros valas, e Manuela Ravi\u00f1a Valencia nos 60 metros lisos.\n\nAs\u00ed mesmo, Manuela Ravi\u00f1a Valencia e Akissi F\u00e9licit\u00e9 Lavandeira Villar participaron nas disciplinas de lonxitude e 200 metros lisos, respectivamente.\n\nEstes resultados sobresalientes reflicten o investimento constante en mozos do noso club ao longo dos \u00faltimos anos.\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas a @ollodexan polas fotografias\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#cascasagas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id7.webp",
        "Fecha": "30/01/2024"
    },
    {
        "ID": 8,
        "Titulo": "Choiva de medallas para os nosos m\u00e1steres",
        "Contenido": "\u23e9 O domingo foi a quenda dos nosos atletas m\u00e1steres no XIX Campionato Xunta de Galicia M\u00e1ster en PC disputado en Ourense.\n\nOs nosos atletas conseguiron un total de 9 medallas \u00e1s que se suman un quinto e sexto posto de David Dominguez Salas en 1500 M40 e Joaquin Sanchez Leira nos 200 M55, respectivamente\n\nA distribuci\u00f3n de medallas foi:\n\n\ud83e\udd47Francisco Javier Campos Su\u00e1rez-400 m MASC. M50\n\ud83e\udd47Jose Cabado Castro-800 m MASC. M55\n\ud83e\udd47Xose Luis Otero Cepeda-3000 m MASC. M70\n\ud83e\udd47Manuel Martinez Paz-Triplo salto MASC. M40\n\n\ud83e\udd48Jose Cabado Castro-200 m MASC. M55-2\n\ud83e\udd48Mario Taibo Castro-60 m MASC. M40-2\n\n\ud83e\udd49Mario Taibo Castro-200 m MASC. M40-3\n\ud83e\udd49Joaquin Sanchez Leira-400 m MASC. M55-3\n\nSen d\u00fabida unha moi boa xornada para os nosos m\u00e1steres que demostran o seu bo estado de forma, unicamente truncada pola lesi\u00f3n de Jos\u00e9 Manuel Lorenzo cunha rotura parcial do tend\u00f3n de Aquiles . Desde o club desex\u00e1moslle unha mensaxe de \u00e1nimo e unha pronta recuperaci\u00f3n\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#cascasagas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id8.webp",
        "Fecha": "31/01/2024"
    },
    {
        "ID": 9,
        "Titulo": "Pista curta, lanzamentos e marcha",
        "Contenido": "\u23e9 A emocionante fin de semana de competici\u00f3ns iniciouse na pista curta de Antequera coa participaci\u00f3n destacada de Ant\u00f3n Riveiro Alonso e Diego Li\u00f1ares Rosende no XXXIX Campeonato de Espa\u00f1a Sub-23 Short Track.\n\nAmbos deportistas demostraron un rendemento exemplar, no caso de Ant\u00f3n logrando mellorar a s\u00faa marca persoal en 3 d\u00e9cimas e obtendo o quinto posto na s\u00faa serie , mentres que Diego conseguiu o sexto posto da serie. Ademais, quedando a s\u00f3 4 d\u00e9cimas do seu mellor rexistro.\n\nEstes resultados son sen d\u00fabida unha proba do excelente traballo de preparaci\u00f3n e planificaci\u00f3n dos adestramentos para chegar en \u00f3ptimas condici\u00f3ns ao campionato.\n\nParab\u00e9ns Ant\u00f3n e Diego!!\n\n\u23e9 \u00c1 vez que se disputaba o campoenato en Antquera nosa combinera Laura Barbaz\u00e1n Lesta disputaba o XXXIV Campionato Xunta de Galicia de Probas Combinadas Absoluto na pista curta de Ourense.\n\nLaura alzouse cunha terceira posici\u00f3n absoluta tras unha moi boa competici\u00f3n na que destaco os seus primeiros postos en salto de altura e peso.\n\nParab\u00e9ns Laura!!\n\n\u23e9 Para conclu\u00edr o s\u00e1bado, o noso lanzador recentemente incoporado, Roi Sierra Pereira, logrou o segundo posto no lanzamento de xavelina no XIII Campionato Xunta de Galicia de Lanzamentos Longos Absoluto.\n\nCunha impresionante marca de 50.37, Roi demostra que ten un gran potencial neste deporte ao que aterrou recentemente.\n\nParab\u00e9ns, Roi!\n\n\u23e9 Para culminar as actividades da fin de semana, o noso marchador Alejandro Novas Barral trasladouse o domingo ata A Pobra do Carami\u00f1al para participar no Campionato Xunta de Galicia de Marcha en roteiro.\n\nAlejandro logrou o sexto posto na categor\u00eda masculina, reafirmando unha vez m\u00e1is a s\u00faa excelencia neste deporte.\n\nParab\u00e9ns, Alejandro!\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id9.webp",
        "Fecha": "07/02/2024"
    },
    {
        "ID": 10,
        "Titulo": "\u00c9xito dos nosos lanzadores en Vigo",
        "Contenido": "\u23e9 Esta fin de semana foi a quenda dos nosos mozos lanzadores. O s\u00e1bado Arale Fabeiro Cao, Alfonso Labella Blanco e Henok Mart\u00ednez Rodr\u00edguez despraz\u00e1ronse ata Vigo para disputar o Campionato Xunta de Galicia de Lanzamentos Longos Sub 18 e Sub 20.\n\nArale Fabeiro Cao destacou no lanzamento de xavelina, conseguindo un terceiro posto na categor\u00eda Sub 18, quedando a menos de dous metros do segundo posto.\n\nO noso talentoso lanzador multidisciplinar, Alfonso Labella Blanco, demostrou unha vez m\u00e1is a s\u00faa versatilidade ao competir en lanzamento de disco, lanzamento de martelo e lanzamento de xavelina. Alfonso obtivo un quinto posto en lanzamento de martelo Sub 20, e un terceiro posto tanto en lanzamento de disco como en lanzamento de xavelina, categor\u00eda Sub 20.\n\nO podio na proba de xavelina foi compartido con Henok Mart\u00ednez Rodr\u00edguez, quen se alzou co primeiro posto cun lanzamento de 51.40 metros.\n\nSen d\u00fabida unha demostraci\u00f3n do bo estado de forma no que se atopan os nosos lanzadores. Parab\u00e9n a todos eles as\u00ed como aos seus adestradores\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id10.webp",
        "Fecha": "14/02/2024"
    },
    {
        "ID": 11,
        "Titulo": "Tres atletas do club no nacional absoluto",
        "Contenido": "O noso club contar\u00e1 unha vez m\u00e1is con participaci\u00f3n no Campionato de Espa\u00f1a Absoluto de PC !!\n\nPedro Osorio L\u00f3pez ,Mehdi El Nabaoui e Sebasti\u00e1n Llodr\u00e1 Salom ser\u00e1n os encargados de representar ao club no nacional.\n\nPedro Osorio ser\u00e1 o encargado de iniciar a participaci\u00f3n do club , participando na semifinal de 800 metros o s\u00e1bado \u00e1s 19:28\n\nEsa mesma tarde ser\u00e1 a quenda de Sebasti\u00e1n Llodr\u00e1 correndo os 60 metros valas \u00e1s 17:30\n\nRematar\u00e1 a tarde Mehdi El Nabaoui, quen disputar\u00e1 a final de 3000 metros \u00e1s 20:33.\n\nEsta fin de semana iremos publicando m\u00e1is informaci\u00f3n como horarios, ligaz\u00f3n para ver a competici\u00f3n, resultados.. e todo o necesario para seguir o campionato!! As\u00ed como informaci\u00f3n de cada un dos nosos atletas !! Non dubides en seguirnos!!\n\n\u21aa\ufe0fDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n@santiagodecomposteladeportes\n@fisiogdsgalicia\n@carrilanacompostela\n@redes_compostela\n@woodenarchitecture_\n@depucoruna\n@deporte.galego\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id11.webp",
        "Fecha": "16/02/2024"
    },
    {
        "ID": 12,
        "Titulo": "P\u00f3ker de medallas para os sub 20 ",
        "Contenido": "Onte, os nosos atletas sub 20 competiron no XXXIII Campionato Xunta de Galicia Sub20 en pista cuberta, celebrado en Expourense.\n\nA nosa delegaci\u00f3n, composta por 6 atletas, logrou un total de 4 medallas durante a xornada. \n\nDavid Garc\u00eda Blanco destacou ao obter o primeiro posto en salto de altura cun salto v\u00e1lido de 1,85 metros. \n\nRoi Rial Garc\u00eda conseguiu a medalla de prata en Triplo Salto cunha marca de 14,36 metros, mellorando o seu rexistro persoal. Demostrando un gran estado de forma de cara ao Campionato de Espa\u00f1a Sub-20 Short Track , ao cal est\u00e1 clasificado e disputarase en Salamanca a fin de semana do 9 e 10 de marzo.\n\nYann Chrys Charlemagne Ahouma tam\u00e9n levou a medalla de prata nos 60 metros vallas cun tempo de 8,80 segundos. \n\nAsier Cabo Lodeiro completou o podio cunha medalla de bronce en salto de lonxitude, alcanzando os 6,00 metros. \n\nO club tam\u00e9n estivo representado en varias carreiras: David Toimil Praza terminou en s\u00e9timo lugar nos 3000 metros, David Garc\u00eda Blanco quedou cuarto na final dos 60 metros lisos, Yann Chrys Charlemagne Ahouma situouse sexto na final dos 60 metros lisos, Asier Cabo Lodeiro logrou o terceiro posto na serie A de os 200 metros, e Daniel Loureiro Mosquera levou o primeiro lugar na Serie B dos 800 metros.\n\nSen d\u00fabida un gran peche para o club na pista curta de Ourense, situando ao club nunha moi boa posici\u00f3n para a tempada estival.\n\nDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\n\nDepartamento municipal deportes de Santiago de Compostela\nDeputaci\u00f3n da Coru\u00f1a \nDeporte Galego\nFisioGDS Laura G\u00f3mez Garc\u00eda\nCaf\u00e9 La Carrilana\nRedes Compostela - Mariscos & Tapas\nWoodenarchitecture\n\n#CasCasAGas",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id12.webp",
        "Fecha": "25/02/2024"
    },
    {
        "ID": 13,
        "Titulo": "Xose Luis Otero e Jose Cabado no nacional  master",
        "Contenido": "Esta fin de semana os nosos atletas Xose Luis Otero Cepeda e Jose Cabado Castro despraz\u00e1ronse ata Donostia para disputar o nacional master \r\n\r\nXose Luis Otero competiu nas probas de 1.500 m M70 e 3.000 m M70, logrando o t\u00edtulo de campi\u00f3n de Espa\u00f1a en ambas as disciplinas. O seu excelente estado f\u00edsico quedou demostrado unha vez m\u00e1is con tempos de 5:32.04 e 11:53.22 respectivamente.\r\n\r\nDoutra banda, Jose Cabado competiu nos 400 m M55, obtendo unha meritoria sexta posici\u00f3n na final A.\r\n\r\nFelicitaci\u00f3ns aos nosos atletas, quen unha vez m\u00e1is demostran que a paix\u00f3n polo atletismo non ten l\u00edmites de idade.\r\n\r\nDar as grazas aos nosos colaboradores por facer todo isto posible\r\n\r\nDepartamento municipal deportes de Santiago de Compostela\r\nDeputaci\u00f3n da Coru\u00f1a\r\nDeporte Galego\r\nFisioGDS Laura G\u00f3mez Garc\u00eda\r\nCaf\u00e9 La Carrilana\r\nRedes Compostela - Mariscos & Tapas\r\nWoodenarchitecture",
        "Imagen": "https://www.atletismosantiago.club/img/NoticiasCAS/id13.webp",
        "Fecha": "05/03/2024"
    }
]